其實有好多機構都冇實行14日自我隔離

識人係emsd做，新年番過大陸，回港後同腦細講，點知腦細要佢證明佢番過大陸先肯比佢home office，佢一早dum晒d車飛，結果佢要繼續番醫院開工（美乎個間）

成街炸彈，香港人等攬炒喇

屌，我間學校好多蝗學生tim
只係要佢地填健康申報就算
on9
點開學

屋企人返咗
理應都要隔離
黃埔死埋人
仲要返工